連登一方面屌人做乜唔睇香港電影 一方面又撐燒生

燒生未屌香港電影前又係咁話近年香港電影做得好撚好
係你地冇人入場支持先搞到要拍合拍片
係咁叫人睇 香港電影好撚高質
宜家燒生成個廢老咁屌香港電影廢 收撚晒皮
我認同燒生 事實一定返唔返之前咁
但燒生屌幾句 你地就當人神咁話香港電影垃撚圾嫁啦
大佬 咁好心你地就一開始就咪撚浪漫主義上身
係咁叫人支持香港電影啦
明明重有一班人好努力做緊 已經行得好撚辛苦
燒生屌幾句 你地重要落井下石咁
香港人都唔支持返自己既電影 咁就真係完

你可以認為香港電影業無未來

同時支持睇港產片 兩者無衝突

你睇下D人既COMMENT先啦
我都認同燒生講法 但D人踩香港電影踩到仆街